邏輯思考題！點先會引致「亂」！？

好簡單，714 & 716 同一地點，同一時間！點解714會亂但716好和平？

兩者有咩分別？

客觀證據顯示
714 有示威者 有 黑警！
716 只有示威者

結論係： 黑警引致亂局發生，成功解鎖「暴徒」名銜！